
\documentclass[12pt,a4paper,oneside,dvipsnames,table,svgnames,skins,theorems]{report}
\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[nominted]{ProfLycee}
\usepackage{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !

%\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/forge/1ere-tex/images/}}

\graphicspath{{/home/thomas/Documents/LATEX nas/Forge/1ere-tex/Images/}}

\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\addto\captionsfrench{%
 \renewcommand\chaptername{Thème}}


\titleformat{\chapter}[frame]
{\normalsize}%
{\filright\sffamily\Large%
\enspace Thème \ifmaths M-\fi\ifphys PC-\fi \thechapter\enspace}%
{8pt}
{\rule{0pt}{30pt}\sffamily\Huge\bfseries\filcenter}
%
%\pagestyle{fancy}
%\fancyfoot[L]{Thème \thechapter}
%\fancyfoot[C]{\includegraphics[scale=0.5]{ccby.png}}
%\fancyfoot[R]{Page \thepage}
%\fancyhead{}
%\renewcommand{\headrulewidth}{0pt}
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\begin{document}


\begin{center}


\includegraphics[scale=0.15]{mathsia2}~\\[0.5cm]

   \HRule \\[0.4cm]
    { \huge \bfseries Livret de Mathématiques \\ Première\\[0.4cm] }

    \HRule \\[1cm]



\end{center}




\textbf{Contenu} : Dans ce livret je trouve des exercices de mathématiques. Je peux garder ce livret sur moi et l'utiliser en classe quand j'ai fini le travail. Je peux aussi travailler des automatismes. \\[0.3cm]

\textbf{Les exercices proposés sont la plupart du temps bruts et sont de l'application basique des connaissances de cours. Le niveau est variable avec pour objectif de donner du travail à tout type d'élève.}

{\scriptsize Les thèmes ci-dessous ne sont pas dans l'ordre de la progression annuelle.}

\vspace{-1cm}

\setcounter{tocdepth}{0}
\tableofcontents

\chapter{Statistiques à deux variables}
\input{chapitres/stats2var}

\chapter{Probabilités}
\input{chapitres/probabilites}

\chapter{Suites arithmétiques}
\input{chapitres/suites}


\chapter{Second degré}
\input{chapitres/2ndegre}


\chapter{Vecteurs}
\input{chapitres/vecteurs}

\chapter{Trigonométrie}
\input{chapitres/trigo}

\chapter{Fonctions dérivées}
\input{chapitres/derivee}



\chapter{Python et algorithmie}
\input{chapitres/python}


\titleformat{\chapter}[frame]
{\normalsize}%
{\filright\sffamily\Large%
\enspace Divers }%
{8pt}
{\rule{0pt}{30pt}\sffamily\Huge\bfseries\filcenter}


\chapter{Outils et informations}
\thispagestyle{empty}
\input{dernierepage}


\end{document}